啱啱隊左成支1L地門西梅汁

半個鐘已經屙左4次
幾時先會完？

點解咁睇唔開

咁甜點飲

下世小心d

建議你一路痾一路搵律師搞埋佢先

其實要溝水飲

30min4shit
馬眼都損

洗腸

rip

脫肛未